去銀龍一定唔可以叫粉麵

碌碗魚片河都要半小時以上

雜河唔差
啲辣椒油好正

我寧願沙牛麵加辣油，佢果度沙牛麵唔差

根本唔會去銀龍

服務又差又貴過人,除非會餓死否則打死唔會去

呢句真

我尋日食好快喎

貴撚到